有無人間公司癲到叫人番工，仲要繼續搞新年活動聚哂所有人？

利申：借ac

有間Real Estate Consultancy（四大行之一）不單止聽日開始取消Work from Home，仲要搞event聚集同事！
其餘三間行都唔係咁咖，唔知點解得呢間公司咁撚西
間間外資行，都起碼work from home到二月七號，
係呢間咁離奇，二月五號就叫人番工。
話就話如果有concern唔想番，會有flexibility比員工同番line manager去傾，意即拋個波比下面個浸高層/中層去決定，以家啲管理層真係易做

叫人番工都算，仲要呢個禮拜連續兩日繼續搞公司活動，又舞龍又舞獅咁。
喂大佬唔好咁癲啦，大把公司close office兼取消團拜活動，頂你個肺叫人番黎，仲要聚哂一大班人係個豆潤咁細嘅地方，然後同大家講公司會保證大家嘅安全同衛生嘅工作環境？？？？？
出撚左事，你賠番條命比同事？？？？？

仲要好多番左工既鬼佬都無撚戴罩......
我淨係想講，恭喜哂啊咁多位高層！公司既心意同事一定收到哂！
到時有同事咁不幸要入隔離病房或者隔離營，
公司啲鬼佬高層記住去探病！

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

海_公園

開名啦

邊間

幾間大學都叫人返工啦

咁撚柒癲......

咪返啦on9

有唔少prof好似都work from home

大學唔係得academic staff...

叫line manager去決定正冚家鏟
我就係line manager
我批曬啲𡃁work from home
但我嘅manager唔鳩批我自己
我𨳒

要死幾件鬼佬先識驚

工程撚都係

鬼佬個個完全冇危機感，唔當病毒係一回事
返工鬼佬冇個戴罩

push

admin多數要返工

唔開名你同間公司有咩分別

係咪C _ _ E?

ZTO HK 中通國際香港
前身叫秀驛 賣左比中通
春茗雖然取消 但照常上班
規定要帶口罩 但無提供
正常星期一至星期六 返足0900-1800

我個邊個個都有戴睇黎你個邊啲鬼佬都係on9多,我個鬼佬鄰居落街食飯都戴罩

CBRE?